請問呢個係咩牌子

賣手鏈 飾品
請問有無人知係咩牌子 thanks

女